{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043361",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1588&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강남 타라"
    },
    "text": "タラホテルは「穏やかで暖かい雰囲気のメインコンセプト」で、日常を離れた憩いの場を提供しています。 最高のサービスと様々な特典をご体験いただけます。 全客室には浴槽が完備されており、OTTスマートテレビやワイヤレス充電器などが客室内に設置されています。 入室前に船主車や退室後の駐車は不可能です。 ホテルの近くには2号線宣陵駅があります。 ホテルの内部施設を見ると、Standard客室は寝室とバスルームをスライディングドアで分離して落ち着いた雰囲気を醸し出しています。 Deluxe客室はプレミアムベッドとソファーデスクを含めて休息を取れるように構成されています。 Deluxe Park View客室は窓から自然が鑑賞でき、パウダールームと洗面台カウンターがある壮大で高級感のある空間です。 Suite terraceは最上階に位置し、大きな窓とテラスを通じて公園のビューが鑑賞でき、リラックスできます。 Suite Park View客室は最も広く、客室とリビングルームが分離されており、自然を鑑賞できるオープン浴槽とソファー、ダイニングスペースが構成されています。 すべての施設にはタラホテルの''穏やかで暖かい雰囲気のメインコンセプト''が感じられ、リラックスして居心地の良い雰囲気での休息が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのコンセプトは何ですか？",
            "answer": "穏やかで暖かい雰囲気のメインコンセプトです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特典は何ですか？",
            "answer": "最高のサービスと様々な特典をご体験いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室には浴槽が完備されており、OTTスマートテレビやワイヤレス充電器などが客室内に設置されています。"
        },
        {
            "question": "船主車や駐車は可能ですか？",
            "answer": "入室前に船主車や退室後の駐車は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどんな駅がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには2号線宣陵駅があります。"
        },
        {
            "question": "Standard客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "Standard客室は寝室とバスルームをスライディングドアで分離して落ち着いた雰囲気を醸し出しています。"
        },
        {
            "question": "Deluxe客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "Deluxe客室はプレミアムベッドとソファーデスクを含めて休息を取れるように構成されています。"
        },
        {
            "question": "Deluxe Park View客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "Deluxe Park View客室は窓から自然が鑑賞でき、パウダールームと洗面台カウンターがある壮大で高級感のある空間です。"
        },
        {
            "question": "Suite terraceの特徴は何ですか？",
            "answer": "Suite terraceは最上階に位置し、大きな窓とテラスを通じて公園のビューが鑑賞でき、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "Suite Park View客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "Suite Park View客室は最も広く、客室とリビングルームが分離されており、自然を鑑賞できるオープン浴槽とソファー、ダイニングスペースが構成されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の施設にはどんな雰囲気がありますか？",
            "answer": "すべての施設にはタラホテルの穏やかで暖かい雰囲気が感じられ、リラックスして居心地の良い雰囲気での休息が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 514
    }
}